有感而發，男人喜歡靚既女仔一般并不是因爲佢樣靚

看到連登有個女仔的發問，說他沒有樣，因此識不到男生，覺得男生只是睇樣才不選擇他，看了覺得很偏頗的觀點。身爲女人，覺得男生喜歡有樣的女生的背後很多實際並不是只是因爲樣的關係，只不過那些有吸引力、有魅力的女人恰巧很多靚女。比如飛機的空姐、公司的接待員、bank teller、護士，他們都是靚女，但我自己覺得男生喜歡和這些女人在一起、被他們吸引是因爲其他因素，如空姐是空中侍應、服務過很多人、見識很廣；teller非常高eq，一直和各大閪客接觸，腦筋和眼界都很出色；護士救死扶傷、本身職業令人仰慕、而且很多男生希望家裏有人懂得保養和醫學知識；而這些覺得才是大部分男生真正在意和被吸引的品質，只不過這些人恰好比較靚。

而實際上也有些女人沒有樣也職業普通，但爲人nice性格幽默，這樣的女仔也絕對受歡迎的，因爲男生和他們一起很快樂，肉體上很富足，只不過吸引這些男生的女生恰巧沒樣。

所以我覺得香港男仔大部分都不能算睇樣（純粹見靚女眼開的有、但很少），只不過更靚的女人往往更有地位和富有罷了。而如果一個女生又窮、又丑、性格又愛抱怨、完全沒有自信，怎麽可能吸引到男生呢？吸引到才真的太奇怪了，因爲完全不合邏輯、不科學。

有仔就收皮啦

TOO LONG DON’T READ

樓主=毒撚
想媾靚女衰咗

因為有錢

求其啦
咪又係無人要

講做多做咩
鐘意靚嘢有咩罪
樓主打咁大篇歪理真係笑死人

我鍾意普通樣嘅女仔

轉左名都記得

真

靚女搵錢易好多

覆我未

冇話有罪

已經有真心膠

因為你都係普通樣

mon實你

高汁post

自摺
唔舒服
身心俱疲

奇仔

咁得閒

真毒冇野做

大把柒頭只鍾意靚女
大把豬閪只鍾意靚仔

代表你柒過柒頭

啱

世界上有好多美麗既事物，冇必要放眼連登

係有好多 但全部都唔屬於我

仲未有人屌 并你老母

系

冇必要「擁有」。正如你見倒朵好靚既花都唔需要摘走佢，因為摘左佢會好快死，你唔摘佢終有一日都會死，所謂美麗亦不過如此。

最緊要令自己開心至少我唔會成日上連登，上得多容易變負

所謂美麗亦不過如此

咁仲有咩值得開心？

并你老母

放下執着都係一件開心既事雖然我自問都做唔倒改變心態都重要，對美麗既事物唔會下下負面咁覺得全部野唔屬於自己，而係可以由心而發咁單純因美麗而喜悅咁樣起碼做毒撚一個人都會開心

并？

唔想降低自己既要求

冇人理殘體
中国香港连登讨论区

唔需要降低，但可以擺開一邊先。除非你覺得上連登好開心

點解你啲中文咁奇怪
唔似書面語又唔似廣東話
睇唔明

錯撚哂，男人喜歡靚既女仔就是因為佢樣靚

打得依篇野既唔係智弱就係想扮與眾不同

看到連登有個男仔的發問，說他沒有錢，因此識不到女生，覺得女生只是睇錢才不選擇他，看了覺得很偏頗的觀點。身爲女人，覺得女生喜歡有錢的男生的背後很多實際並不是只是因爲錢的關係，只不過那些有吸引力、有魅力的男人恰巧很多有錢佬。比如機師、公司的CEO、ibanker、醫生，他們都是有錢佬，但我自己覺得女生喜歡和這些男人在一起、被他們吸引是因爲其他因素，比如是機師、服務過很多人、見識很廣；ibanker非常高eq，一直和各大閪客接觸，腦筋和眼界都很出色；醫生救死扶傷、本身職業令人仰慕、而且很多女生希望家裏有人懂得保養和醫學知識；而這些覺得才是大部分女生真正在意和被吸引的品質，只不過這些人恰好比較有錢。

而實際上也有些男人沒有樣也職業普通，但爲人nice性格幽默，這樣的男仔也絕對受歡迎的，因爲女生和他們一起很快樂，肉體上很富足，只不過吸引這些女生的男生恰巧沒樣。

所以我覺得香港女仔大部分都不能算睇錢（純粹見錢眼開的有、但很少），只不過更有錢的男人往往更有地位和富有罷了。而如果一個男生又窮、又丑、性格又愛抱怨、完全沒有自信，怎麽可能吸引到女生呢？吸引到才真的太奇怪了，因爲完全不合邏輯、不科學。

咁樣睇即刻明晒

上連登已經係最開心

on9 我男改做女 你又幫我改返做男

護士靚女?真?
空姐都好多豬WOR

咁快開估

咁多人未睇原文

如空姐是空中侍應、服務過很多人

簡而精